［Welcome Nobody］曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [963]

slow

新po留名

簽到人未 仆街死木狗

Slow

要啲時間搵返落河食蕉張gif del左佢

你打飛機張gif呢

good

ching左腳出波靚過shaw同bw

Lm

woodward搞咩撚
好似失蹤左咁

咁都認到

係咪中撚左武肺啊

喂係就好呀

木狗死左?

打風點返工

最聯好似簽左最強右翼路幫迪

件10號白色嘅, 幾時嘅事嚟

最已陣

U23?

班cc台真係痴撚線

扑野拍片被流出 本身已經係受害者

仲要人去死

人地扑野關你撚事
本身就無影響人 傷害人

有片俾你打飛機仲想人死

條仔CLS

child porn, 連仔del緊po

唔洗簽辛祖了

幾時先簽到辛祖

Nobody nobody but Lin

其實唔明做乜咁大迴響
有咩咁特別

簽左路邦迪

想問下尼馬同人換波衫點解有事，曼打哥本哈根個場都成班人換點解又冇事？

學生妹扑嘢流出自然吸引人搵嚟J
同埋好似話衰11

邊個嚟架

大家都做過學生
呢d野
好心J完就算

Manchester United have received a message by BVB... €120m or you’ll not get Sancho. It’s up to Man Utd. Let’s see what they’ll decide. BVB will not accept bids like €80m+20+20 in four or five years. From Fabrizio

原來多狗唔接受分期
但唔係不嬲話多要90m euro首期咩
如果係咁多狗究竟比唔比分期

分4-5年邊個肯
多仔分期第二期係1月

攤開5年 咁就有啲誇張
人地要2年內搞掂啲分期ma

分期四五年太長啦 你估里爾件pepe咩

4 5年
當人善堂咩

so9當d 後備係slut 根本無理佢哋感受

俾佢啦

如果係分期問題嘅話, 木狗最後應該買到, 俾完80~90m首期, 都夠錢簽其他人

大前題係無其他球隊出手

供車咁供

駛唔駛咁惡毒

曼2020 Q3 cash 先得£90m , 曼想攤長d 好合理架喎 . 仲要講緊下年有冇得入場都未知 . 就算兩年內比哂都唔係咁易啦

我12點半返到公司，而家已經準備收工

我覺得3年合理d

4，5年分分鐘轉左手仲比緊

咁成季買得一個人

我見人講話係
80up front
20 add on
20 分4-5年

所以要搵方法去finance 囉 .

係曼角度
實合理
再長d仲好

但點會覺得多肯受者

呢度唔會有人睇呢d
佢地會話木狗後面有大把人計數啦
但佢地唔會諗可能就係人地計完覺得億2好貴 所以先唔想買
但又會屌木狗

咪係

我諗最大concern 係武肺 , 冇人知下年會係咩情況 , 曼想保守d 都冇辦法

姐係要比曬咁濟 如果買120m買sancho 就無錢買其他位置

唔買佢唔係問題，而家保守到一個都買唔到wo

Manchester United are eyeing a double swoop on Juventus for Douglas Costa and Alex Sandro that could set them back around £72m. (Source: CalcioMercato)

呢兩件比夠一億啦

我都想曼買人 , 但都要睇下合唔合理同可唔可行架 . 如果跟fab 個tweet 咁講 , 唔受分期既 , 跟本就強人所難 . 咁都買到既曼就真係好勁

轉會窗完先評價到喎 , 其實先開左冇耐。。，

班細蚊仔未扑過野葡萄人地喇沙仔

開左無耐都講得出

木狗出招？ 等睇比人玩

其實我無睇過條片，邊到有

23日姐

可能真係買呢

一半都未過喎

係咁樣，咁樣都叫唔合理最好就1.2億即pay轟落去，價都唔撚好講，d錢又唔使我地俾，曼聯財赤關我地撚事

4~5年定1~2俾哂尾數都仲好傾

如果多仔企硬唔肯分期, 今季budget all in哂sancho度, 剩返應該得30m買人

賣到人會好啲嘅, 唔知木狗點砌條數

SL UT

可能Add on唔guaranteed
4-5年太多

話班後備賤婦做咩

水魚最

真係開季先簽人咩

仲有三星期就開英超

(SL) (UT)

一向都係臨完轉會窗panic buy, 破壞規距唔得架

木狗上季趕住賣個下先勁

兩個都過30
睇你玩得幾耐

兩個都岩岩30 可以玩到3年既

歐聯決賽有hehe
歐霸決賽有盧山羊

我地曼聯唔賣垃圾

蘇蛇唔似想買啲廿歲尾三十球員

Three Manchester United players have been nominated for August’s Player-of-the-Month award:

。Bruno Fernandes
。Fred
。Anthony Martial

唔好買人啦木狗
加埋開季場場勝利11人啦, 最後半分鐘先好換人呀SO 9
隊波應該聖誕前可以收皮

好難揀，3個都唔係十分好

直覺又係bruno攞

艾拿巴唔續約去軌

我地唔緊要，轉會窗仲有排先完

10月啲人開始傷
11月狂失分
12月炒so9
1月搵肥普+簽sancho

左膠女權撚
唔洗為自己行為負責任咩 你話條仔裝cam偷拍佢就話啫 條片係條女揸住部電話影
到而家都無人知啲片邊到流出 就一味屌連登仔
有問題既係香港性教育 無灌輸正確價值觀

傳曼聯係咪衰落緊
而家連傳都冇乜消息
一係就就咁一句Man utd is interested in XXX就完
痴撚線波

暫時
Bruno 40%
Fred 10%
Martial 50%

齋呢個月應該會揀martial, 都有啲入波同助攻
反而般奴好沉

原陣開季踢歐聯

明明大家一齊爽 但永遠覺得女係蝕底個個

男人做就風流, 女人做就下流

依家做咩姐
又唔係你本人流出
做乜係都要幫男女搵個立場出黎
搞笑咩
你理得佢邊個岩邊個錯都好
根本唔需要踩一腳落條女到or為佢平反
又唔洗吹噓條仔幾勁幾威食到幾多女囉

btw仔幾長

有間做主場剩衫 $499

fred同馬各有2場好波
bruno咁都有40%

@ICEMAN_2

其實睇完打個j咪算
點解咁幼稚搞到
啲毒撚真係好恐怖 搞到人地身敗名裂都唔知做乜

喂 唔關900540事

屌你 冰狗25好好笑

好撚多正義之師出黎為女事主討公道
明明條女叫得好爽

睇完就算 警剔下女仔唔好拍片惹麻煩

快撚啲啦
120就120

以後冰人派膠就貼

情到濃時有咩做唔出呀
人誰無過

冰狗：fuck you fuck you! Puta

Welcome Thiago, Alaba, Sancho

即刻投馬先

TAA

Leeds United, Everton and Chelsea are among a host of clubs interested in Sergio Romero #muzone [ESPN]

分分鐘cp喎

我想知邊到有再舉報咋

愛華頓都有興趣

well said

本身一人講少一句就完 第一果位 硬係帶埋入嚟討論

Dllm so 9

假若要成季轉會費買sancho
不如試下6-7千萬磅bid巴dembele
寧願慳啲錢買佢
再將啲錢買其他球員 增強球隊實力
douglas costa年紀太大 唔化算

Sandro
今年比祖記屌到仆街

而家係咪連簽17歲個翼鋒都confirm 唔到

70m買個跛仔

玻璃到仆街
紀律又唔係好
不了

原來爆炸頭係保護佢嘅髮線

呢件30m都要諗下，條友能力係有，不過文員仲要紀律差

雖然都係
但我覺得木而家係為咗sancho嘅交易
而hold起哂其他位置交易嘅可能性
咁樣做好不智

搞掂Sancho先啦，成隊波冇靈魂

借下其他強隊啲失意兵做後備囉 e.g. 25古

黑人係咁 好多都好高

過車有正選
愛記就要同pickford爭 雖然柒柒地

般狗今個月食左屎喎

70m
120m Sancho 算啦 又唔係你比錢

對丹比利真係無咩信心

Dean Henderson is on the verge of penning a new four-year #mufc contract worth £100,000 per week.

[via @olliesalt]

David Brooks + Google人 + Joshua King + 是但搵個英冠幻幻
下季準備好了

做mk 真好

會後悔
Henderson真是冇DDG peak個水準

史迪基倫堡會走

一季踢十場？

今季all competition踢咗9場

我都唔明點解呢到咁多人想要佢

我評多仔個三件右翼佢係最低，辛祖同美國隊長各有長處

丹比利係波底好d就無

過車都係後備，光頭佬好似退休

Kepa掛牌 佢上正啦

十萬值博啦, 借出去或自己試下咩料又得

文員價都唔止

車狗買完Ziyech, Werner追緊Kai同新龍門
我曼喺度諗買唔買David Brooks好

係講緊衰十一 唔係男女平等

最重要係我曼夠多文員
獸醫又唔係勁
LKK病咗都冇人知

70m 收件玻璃
我寧願pakho

好撚仆街
將條女口爆個樣整埋gif

羅美路一定叫走嘅情況 100k轟埋去俾佢啦

圖呢

15m買唔買到疤狗firpo

開始覺得蘇狗有心逼走清新比位牙癲返黎踢

早晨，是日射波揮手區

清新根本唔使逼，條友真曼m底做第三龍都肯

蘇蛇陷害忠良

牙癲返黎都無得踢 返黎做乜

佢經理人真曼
可能會叫佢留喺曼聯
成班喺Manchester 有拉丁語系嘅社區

仲有3個禮拜開波 木狗做緊咩？

球季結束前,車路士宣佈簽入添姆雲拿及薜耶治,活華特在作日光浴。
八月五日,曼城宣佈簽入托利斯及艾基,活華特開始在花園裡種花。
八月十日,利物浦簽入奧林比亞高斯左閘, 活華特開敞篷車遊街。
八月十四日,阿仙奴免費簽入韋利安, 活華特執拾行李準備外遊。
九月初,英超各隊完成收購,進行集訓,等待英超新球季的到來。
九月十一日,各隊停止轉會活動,活華特說:啊,老天,辛祖好貴啊
曼聯球迷:我們有連美斯了。

買唔到年不如借巴利返黎 頂右翼一季有無得諗？

反正係蝗都係坐又反晒面

佢一傷綠木就可以踢唔怕無機會，一舉兩得

已經回哂塘 又貴又易傷 仲要踢番英超
咁不如買番zaha

簽返zaha都唔岩踢啦，e家隊波就係要d唔洗太多球權既

借巴利又唔洗太多錢，留d錢買中堅 中場好過

巴利就唔使佔球權?

信巴利多過Zaha
真係唔知講乜好

沙夏同巴利比
沙夏90%用波先做到野 巴利用既球權一定少d

又乎合到 綠木機會 同今季無錢簽咁多件既問題

而家似火雲邪神

#mufc were initially irritated by inaccurate reports that they had agreed terms with Jadon Sancho #mulive [men]

#mufc have not even broached the issue of the proposed transfer fee for Jadon Sancho, and how it would be structured. There is still no resolution on the player's salary expectations and the intermediary fee for Marco Lichtsteiner #mulive [men]

你要黎做咩喔

睇囉

次次轉會都係咁
次次都睇新聞睇到好煩

65萬磅週薪拎黎試？

似brief梗點樣back out單deal

個人條款agree 由6月講到依家都仲講

lkk 有睇我曼

hijack準備

屈9蝗 一人一半囉

30萬週薪加租借費拎黎試？

轉會窗開啟已過了23天
距離轉會窗關閉還有48天

3分1咋嘛，仲有有3分2呀

真曼

坦白d講，我地對佢唔差wo

大家無仇恨，係唔夾，放走佢佢踢得幾開心

借Coman算啦

I always said that personal terms have been agreed with Sancho and I can confirm to you. The problem is paying €120m. BVB have been very clear. €120m or nothing. The player wants to join United, would love to play for Man Utd, his contract is ok by weeks...

7分鐘前by fabrizio

咁撚大隻咩料

Link?

開左轉會已23天
木狗有傾辛祖60秒嗎

咁你諗唔諗到點樣簽晒3個位又要夠金錢又要踢到即食無手尾跟？

真心 有時無得揀咁多，
辛祖一直唔肯分期 根本無可能買得齊人

鬼唔想季季有200m 9衝簽人咩

講到尾都係木狗唔想比

啲報紙係咁拎黎翻炒
fab都講左personal terms agree好耐-.-

屌你究竟曼聯究竟想掂
唔買都算啦 傳都係傳啲垃圾
屌真係好撚厭
人做球迷 我做球迷 就算阿狗人哋都有一單done deal 又就嚟簽到個黑腸
曼聯就咩都唔做
木狗我屌你老母 快啲中武肺死咗去啦

reguilon/estupinan/firpo
upamecano
sancho
thiago/vdb/aouar/rice/grealish
jimenez

要求唔高 買到就滿意了

等間中到大巴拿咁拎mvp

尼馬同人交換波衫犯規要隔離？

既然唔想比120m其實仲有咩要傾

sancho update

Man Utd were not late, mate. Just had a contact with his agents. In transfers market you can have many contacts and made inquiry, they never started official talks to sign him... at the moment

60m?70m?金球獎add-on?分5年?

又想慳幾十m
又唔想比中介費

9UP炸?
哥本個場唔係都有同曼D人換波衫咩?

一個都買唔到
最後Google 人x3 + rojo +smalling 開季

再睇下軌

Re: Havertz

@SPORTBILD today

Havertz has told his Leverkusen-bosses:
- I want to play for Chelsea. And please don’t take too long agreeing a fee with them, cause I want to start training there as quick as possible

個個都想買人，有勝利11人洗乜買人

最好下屆個個好似龜咁，起碼踢5500分鐘，直頭一隊得翻12人就夠，後備放個龍係度一條友打機又好打邊爐又好啦

好明顯你要求真係唔高

Bale
竟然仲有人對佢有期望…
佢大脾既肌肉應該老化得好緊要
chur多幾場就拉傷

轉會窗開咗3000天
也無人朝聖

木狗仆街死

咪係囉
拿拿聲簽到
拿拿聲開操呀嘛

依家傾 又季中嚟

好有機心

Bvb loan reiner done deal

30萬試佢 不如買件新星咪仲好

條友又易傷又冇心踢

早買早操早夾
但最後係買都買唔到

過左23日咋

人地都話唔肯

下個禮拜關鍵 再無done deal 再下個禮拜都差唔多復操

佢都唔識

是但汁幾件都好啦 屌

可能佢真係想搵迪比頂辛祖
睇下里昂今晚會唔會出局 咁可能加速到單deal

買人不了，我地有勝利十一人

投左今年player of the year未

邊度有得投

I mean 有得投未
1999 sor

出面啲人好仆街係咁(SL人UT)

Any good news?

Ramsdale去sheffield

Dean回家
清新

其實你地知唔知迪比而家係大舊前鋒黎，點頂辛祖

放過清新啦 幫左曼咁耐
最後要咁樣對佢

打左翼/攻中囉

冇人諗住理多毛點頂
放就okay

木狗：No news is good news

你都唔會諗恩哈路頂右翼啦，諗下有冇可能咁買

zaha都話有機會

多今季成日踢3421
迪比踢LAM都得
踢reus個位又得

買佢地隻Brant算啦 個個位都踢得

簽到人未

覺得佢幾好波
Btw Brandt

有轉會消息未呀屌你老母死木狗

買唔到人都賣下人吖

木狗俾人拍到係希臘游緊水

浸撚死未

浸死未
浸死左搵David Gill返黎

有路邦迪

馬車

土耳其佬捉佢走OK?

有冇聽過reus講佢點樣教辛祖

冇 講多啲

leeds

樓主走數狗

done deal

David Brooks. Understand United are taking a serious interest but no official contact has been made. £40million would be the price. #mufc

我地睇都睇到炆
更何況佢被人日日問

40M?
rather 25M

最好係賣比Everton

呢個唔錯踢右翼不過上屆傷左好耐

Manchester United are looking at a double raid on Juventus for Douglas Costa and Alex Sandro. The Serie A champions are open to selling both players so a double deal could be struck.
On9

Sancho同多狗攤牌pls
I fucking want to play for MU牙屌你老母！

44%
9%
47%

般狗準備反超

之前買唔到拎黎翻炒姐

老老豆豆
未來兩年貴嘅只係要買防中正選
一季可能幾十m就夠
分期俾sancho完全冇問題喎

最後變左好似lkk咁hijack咗kai

David brooks 都40m

邊線出波搵佢做目標黎斬

唔好跑埋同佢同一邊，佢會自己走靚位比指示辛祖傳

落到場睇佢指示做

好似係多唔ok

水魚曼 你估流架

20m fast trade

即係點

好似係連分期都唔得，要一炮過 所以木狗先停頓晒

突發: 木狗屋企外面開始多人

木狗想分3-4年
多只想分2年

Everton are interested in Diogo Dalot. PSG have also thought of him, with other Ligue 1 sides now interested too. Dalot has never been an option for Solskjær and is on the way out #mulive [o jogo, @Sport_Witness]

莊對lask正選

姐係直接用自己教佢點踢

用走位教佢點比波，用比波教佢點走位

無嘢下話
幾時曼迷要求咁低
仲要40m買

軌就嚟簽到啦

分三期比晒得唔得
如果得都ok丫..good deal

我明 咁關多仔買迪比咩事

其實未必唔可以分期
係唔可以分45年咁耐

就嚟簽到陳俊樂都開香檳

驚撚左 寧願一舊大錢買
普巴 都算中場數一數二
龜 衰極都全勤 但速度轉身慢 死症無計
寧願辛祖120m一嘢買
都唔好40m50m買 廢特 同呢啲貨色
15m當買六合彩都無所謂

依啲傷鳩咗成季仲要降班隊
20m都比多啦

又唔好話費特
佢打馬迪個位梗係垃圾
打返普巴btb後備ok嘅

40m thanks

防中

迪比用黎頂reus/左翼，咁本身辛祖d位邊個走

佢地放走左踢中間既古沙，入迪比黎同reus輪換下唔出奇

岩岩呢季就係reus傷左就沉一排

佢西維爾果場上限嚟
入波唔好太多期望
傳波都可以有啲直傳到位
但預佢後場傳失波
攔波同截波都勤力搭救 同慣咗應付大隻高佬
但天生腳短 有啲波係唔到就唔到

呢兩場踢馬迪個位幾好喎

到時香港手足真係開香檳慶祝

落場5分鐘已經俾人叫斷腳死全家

細三brandt reyna大能把人啦

係幾好 但馬迪係補位派牌防中
你唔覺依幾場無馬迪 啲防守差咗咩
費特勁在搶截 唔係補位
兩閘上去攻就得中堅同防中守後
費特又鐘意標波搶截 好易失位 搞到禁區頂唔夠人
所以佢打返btb好啲 會勁好多

巴塞想買vdb

認真唔覺差咗
對哥本對面全場0中龍
對西維爾對面都係得兩三個機會
fred迫搶好過馬迪 上場有7個tackle

屌成個轉會窗淨係追Sancho
留名睇最後一個都簽唔到

我唔係話佢差 但佢打馬迪個位成日標波唔係幾好

Ronald Koeman wants to make the signings of Donny van de Beek, Memphis Depay and Michael Keane his first priority as Barcelona manager. (Source: Ok Diario)
見到M堅個名笑撚咗

唔好落場啦賣下波衫就夠

想簽兩個同鄉壓下場姐

完全唔係個樣野啦，brandt比佢變左中場中路，迪布尼咁既角色

仲間仲要艾卡沙走埋，佢補迪比真係補返中間

唔好諗關辛祖事

木狗遲下都係20萬磅週薪簽費沙架咋

要m堅不如要smalling rojo

m 堅
佢認錯人呀?

不如
90m 白lin
40m 細緊
拎去

有無link？

屌打p fred 啦

之前教愛記重用

werder youtube channel有

Cls疤簽m堅

100m放牙冰畀佢

都是其中一個原因被人炒

簽盲啦

VDB買番嚟頂走維度爾
Depay打翼fit哂 直接放棄電話佬
M堅就...

祝大碌一路順風

新馬些路打右翼

係咁想要波，但唔走位

又係LASK

Depay打翼
打中鋒都仲有得諗諗

牙莊致命傳送

如果對中下遊唔差，佢中前場逼搶勁，一搶甩就可以反撃，好似對西維爾下半場初段咁

始終中下遊反撃比較弱，如果佢標失靠後防都叫頂到

對中上遊 e.g. 熱 阿 狼 李 etc. 就要出番馬迪控場

碧基走人都要買返曼聯青訓頂上

不如考慮下買連加特

入波

勁到^^

連加特係代美斯

中堅就買鍾斯啦

愈來愈簡短

再問可能直接答一個字

有冇喇沙片share
未睇

應該去多仔間舖貼

咁耐

No

Del哂啦

不如垃圾曼買就買，唔買就罷撚就啦，傾撚左成個月都係冇progress 得返3個星期開波，到時又panic buy
今年講到明target 簽3個，而家一個都冇 想點

chong去德甲操一兩年應該會變Gnabry

佢都應該嫌煩

之後轉會拜仁

大家好

頭先就咁睇有信心左

Chong個隊係咪德甲

係 季尾差啲降班

睇辛祖啲新聞都睇到悶

80m Grealish， 70m Zaha，40m King

一字排開

下季仲會唔會係度

Dean係ig同錫菲聯啲人講byebye了

唔好再遲啲

幾時到ddg同我哋啲人講byebye

中出片呢

今年返黎接ddg班

做佢後備咋

我係佢走啦
灰到 唔出佢真係最意外
般奴分分鐘轉8號

sheffied買ramsdale

dean回家

祝福清新搵到隊波可以打正選

其實係交換條件借去多仔

歡迎喎咁

麥湯同fred真係慘
上半季靠佢地2個
下半季就比人當condom

級數差太遠

fred都叫有幾次正選
mctom續完約都係後備出下咁

Mctom 復賽表現真係麻麻
傳球同決定差咗好多

個教練都唔識換人 最多咪踩草踩2分鐘

佢打正選個場打得差係因為so9 當佢matic咁用
明明麥湯係box to box 工兵 唔係負責補位 逗住

藍屍屌去sheff
即係dean下年點都唔會再借去錫了

有第四段咩 定講緊東華個條女

有段女上

老實講兩個復賽後都打得唔好
fred係反而上場打得幾好

雲迪碧克走疤
屌你老母木狗so狗幾撚時死

80m Grealish
Free Smalling

都係辛祖姐

personal terms agree左就黎兩個禮拜
5年約

係120m價位咁耐都唔肯比
人地一早開左呢個價

曼聯高層全部都死全家！！！！！！！

呢個辛祖啦不如

妹祖+妹巴

Gabriel Magalhães is the main target for Napoli if they’ll sell Koulibaly to Manchester City. The Brazilian CB is still waiting to take a final decision between Napoli and Arsenal (total agreement reached with Lille). Man United only contacted his agents days ago.

最後個句

120m辛祖唔肯買

30m thiago猁唔肯比足

40m vdb而家讓比疤

每日例行公事入post睇有冇done deal

下年一月先再入啦

要j精華片到一月

轉頭去撚左疤都似，done deal去疤

下年先入嚟差唔多

Louis Saha claims that Manchester United should sign Edinson Cavani on a free transfer

Manchester United are set to complete the transfer of Barcelona wonderkid Marc Jurado.

The 16-year-old full-back agreed to move earlier this summer after turning down a new contract at the Spanish giants.

木狗會嫌人地人工高

屌佢老母 死未

免簽佢肯比到好多

拜仁今場班後備都夠屌撚死我地

木狗 法官真係落地獄啦

其實簽返zaha係咪最好方案?
正前同右邊都打得?
依家晶宮重有冇打右邊

Welcome Sancho

未 ?

簽巴塞棄將Malcom算啦 又係右翼個陣都打得唔錯

般狗45%
馬災46%

就反CUP

貴嘅唔想比 平嘅唔想嚟

有中鋒有咩意義
中鋒馬同HALO都唔差

我地係差右翼, 甚至福都應該有個輪換
SANCHO一定最好, 左右都得

有段有膠紙封口tim

哈佬會走架嘛

Solskjaer wants to keep Jesse Lingard and Diogo Dalot, but won't make any promises regarding their playing time #muzone [@RobDawsonESPN]

#mufc will listen to offers for Phil Jones, Chris Smalling, Marcos Rojo and Joel Pereira #muzone [@RobDawsonESPN]

Halo都就走

大碌雞肋 Lin就俾椰子算

同Lin一齊躝啦So9

8月嘅般狗憑咩 兩個12碼?

買到Sancho可以俾多啲機會綠木sub馬打正前

有得諗喎
不過以木狗性格都係要大名多

Zaha就算啦
撚有咁多球權俾佢舞

木狗係咪想一字排開

蘇狗我屌你老母

Who?

差不多開戰 新的收購仍未看見
多仔的堅持 令到華特很猶豫
多諷刺 到賽季失分繼續冤蘇B
險簽幾多次 辛祖沙奧法比加斯
Fans請堅持 捱到下季收爐時
再一次 說雞胸很介意

望見鏝痢掃貨何引誘 連那車狗阿妓都認購
永遠靜候 再靜候 沒有消息早該放手

清新 轉會避免手底功夫生銹
曼區祝福你得自由 來季勢要出走
我知 新兵後備未到我也得接受
或者要到陣中的冗員全走
人工高已受夠

痴撚線 上場炒完巴之後
今場拜仁客其他得8倍

快啲啦 條J都凍撚晒

買咗拜仁一萬蚊客勝 五千客盤係咪收錢？
拜仁可以8:2疤 冇理由唔可以456里昂

Negotiations between #mufc and Dean Henderson over a new long-term deal are now at an advanced stage. [Sky Sports]

佢屌冰狗， 外國人好buy

迪比

depay

迪屁

差啲搞掂

dapay

30m 回購?

般狗fan boy癲

Thiago下年好多機會傳波比迪比

咁樣打真係有機偷到雞喎

有機會偷到雞

祝中

Thiago唔會去多仔啦

personal terms agreed

120m 只係木狗一個決定

里昂後防開始派膠

迫搶打迫搶 我估里昂2:1

Goretzka

拜狗反搶咁能癲

高利斯卡啲後上勁撚到

利雲真係全能到

球皇廸屁

Cut back啦死蠢

啲反擊好像樣

其實曼都岩踢low line防反

唔俾迪比

我淨係見到斬斬斬

個反擊差到

如果比迪比就有

拜如果入到決賽條防線壓到咁前點轉身追尼馬同包皮

我曼洗錢數一數二
但隊隊都勁過我曼

呢隊里昂唔差 係

里昂啲反擊好撚快

反擊係咁架啦

後面輸多幾前面入幾多

揀啱戰術，眾志成城，總有得打嘅。
今場暫時好睇呀。

好睇過隊老野巴塞俾人屠。

如果係psg應該輸緊2:0

反正收錢

屌，中柱

嘩

對big 6咪踢緊，對中下遊唔work，人哋全部擺大巴比個球權你慢慢拉龜

輸埋運

頂！！！！！想睇Lyon 贏呀！！！

柱

系 懷念摩爹了

屌中柱

中柱

把握好嘅3:0

拜冠軍相運都有埋

屌

d反擊勁過曼聯1億倍左右

3個CHANCE一球都無

人地就一球就搞掂

嘩 gnabry

拜goal

一來一回

無啦無啦

中柱陰公

慘

一下收皮

好勁

埋門質素

1億？ 你點計數呀 坐底10億啦

把握唔到就被懲罰了

Cls

轉頭輸埋

即刻收皮

老野巴俾人屠完之後，lee 到個個講到拜仁又可以屠我地架嘛。

但比賽真係一場場嘅。

一球遠射收死 慘

拜今年走唔甩

如果係福應該會插花 之後踩波車

望到兩年後嘅Chong

死拴扭出底線

吹大咗

基拿比 會唔會愛回家番馬撚

如果果晚佢射入左...真係諗起就嬲...即係基拿比都不如...

今日即刻有波入

佢講緊對面射中柱果個

買左里昂，好撚炆

佢直接大力推100米之後龍門球

基拿比勁到

唔使兩年
而家留果啲鬚已經超越左基拿比

回購depay啦

人打4231我地打4231 人地勁咁撚多

哈梅拿

理智話比我聽拜狗大機會贏PSG
所以買左拜狗

唔覺得里昂後防頂到

梅拿成日走呢d波

頭髮都係

咁有信心

屌 梅拿

小小地搏下，10倍
最慘係3個黃金機會

基拿比洛賓的軌跡 但佢好似係右腳球員

kimmich同davies咁踢決畀neymar mbappe 屌馬sm都似

人哋左右閘真係做到嘢，識cut in，雖然awb識火影跑法

罰球成日chip比梅拿走

davies會追得返 唔需要擔心

Thiago exactly 踢馬迪個位
屌 買啦

你估flick會唔知咩

頭先追返都差啲畀toko ekmabi搞掂

買thiago完美取代墮後個位

想當年普利斯話：基拿比未夠料踢西布朗

西布朗太廢 踢唔到

我係佢都揀利物浦啦

咁樣解圍

原本都以為nagelsmann會知

有神快拜woodward

個後衛set比gnabry勁射

買左客勝1000
頭先踢左5分鐘即刻買50蚊里昂下一隊入球
中柱真係

真
又唔撚買
30m 轟過去啦 屌

gnabry隻左腳都咁癲既

不過
Liverpool keen on Thiago Alcântara but will not pay €30m Bayern asking price

硬係覺得法甲隊玩大巴好易穿隆

1000都冇咩肉食wo

知都無用 尼馬你知都守唔到

屌 30 m
賣細緊 都有啦

30m thiago

40m vdb

120m sancho

其實夠錢買

每個位拎出黎比我地都差一班波啦

人哋肯唔肯嚟先係重點

買咩人都無用 又咪用返勝利11人
唔好害人

又可以欣賞Thiago嘅重要性

木狗問都唔撚問
買條撚

迪比都幾勁

alaba右腳都分到長波

睇下用波80m

猁狗死都畀唔起錢其實有機
但好明顯試都冇試過

百幾蚊囉當買個lunch

sancho update：
Man Utd were not late, mate. Just had a contact with his agents. In transfers market you can have many contacts and made inquiry, they never started official talks to sign him... at the moment

未當面傾過

So9木狗:馬迪夠用

拿拿聲打包兩件啦屌

Alaba係後場用波唔係拖著個波

如果左翼係福
佢會踩定個波叫人走
唔係即刻彈比利雲

轉2個圈交返畀thiago

你估人地下下分比個左閘就算數咩

80m後場自轉720再斬返畀人

人地派利是三張嘢比失波都即刻跑返去搶波
我地件十號

拜嘅踢法幾好睇

我哋10號識發牌氣掟波食黃牌

打翼打中場出身同剩打中堅嘅分別

啲one two 好靚好爽

射左

派飯搞慈善攰呀ma

係完全體嘅曼

我地左右閘有冇試過畀呢啲過頭隻翼

大屠殺又黎

利雲咁都唔入

冇了

又gnabry

無lu,瞓得

可以訓

扮推下波 望2望
斬比對面龍門

呢啲波唔難出， 唔洗碧咸咁勁都出到

但我曼永遠打唔到呢啲波，
都唔洗頂都無人入zip

利雲

如果馬仔會出現喺呢啲位真係入硬

里昂

好撚勁

halo會

因為左翼左閘都係得右腳
會cup大位自己射

馬又唔出現
兩邊又冇人識出呢種波

拜狗踢兩邊勁撚到 三四點衝埋去搶點 食硬你咁

9場9球

唔會見到曼會有依d落底出波

派飯派到腳軟

里昂慘 開頭幾個機會食唔到

得5分鐘

一開波里昂嗰3個機會傷呀

兩邊狂攻已經贏左

有4球係打熱狗

同我地曼一樣
又係攻極唔入就收皮

下年拜仁
左翼係辛尼
閘有davies
點踢

然後右翼又唔係翼

進攻永遠靠個人能力，好單調
一回塘少少就無貨

自己一個都把握唔到 怪自己

好似我地咁把握唔到
轉頭就bw awb派膠輸波

有拜咁嘅體能 身體質素 意識同技術先可以打到咁高壓
用曼班球員想打倒唔會打到

alaba勁撚到

完全係有晒我地無既野
人地有個一線正中鋒 完美屌打shaw同AWB既閘
左右兩翼做足晒本份 中場夠機動同紀律
有邊樣係我曼有

曼需要正宗翼鋒 辛祖真係最fit
上場福踢左邊球球自己扭 唔交
已經累到隊波歐霸出局

我曼真係兩條邊路差太遠閘+翼....
咁多年都唔買右翼...有個sancho 又嫌貴
明明以前簡單華西+細孖已經做到基本野

利雲廢完未

隻Davis吹大左 係幾勁不過係靠Alaba夠快補位先掂 無Alaba一定被人瘋狂中出

davies快撚到

客其他5.5倍

所以我哋係幼苗期

A戴跑到好似包皮咁

人地踢得差會比人換走嘛

後防既後備仲有柏華特 靴南迪斯

華西 細孖d overlap
佢地離隊之後右邊就廢左
綠木成日移去中間 右邊得awb自己亂黎

邊隻閘壓上唔係靠防中中堅補位
尤其對面反擊戰術實瞄住你兩閘後面

咁冇alaba都唔會壓到咁上啦

K安

戰術從來都係取長補短。
佢唔洗係世界第一閘，
做世界上最啱拜仁用嘅閘就得。

似我地咩。明明bw 頂唔住二打一俾人姦，戰術又死都要佢俾人姦...

其實pavard先係右閘正選
傷咗先又用返kimmich

幾期待psg打拜

哦，你講緊世界冠軍嗰個左右閘，係後備喎

普巴=哥列斯卡個位
前日fred= thiago個位
bruno=後d嘅梅拿

其他位置完全低拜仁一兩班

擺明要佢黎攻
快上快落

有正宗翼鋒又點
我地戰術大師都係要中間去

隻黑鬼廢到

柏華特頭頂腳踢助攻都有

我地係肥料jar

上場打到下半場中段先見fred多咗幫落去
分唔到係sob order定fred自己醒水

哥列斯卡覆蓋範圍比普巴多一截

人地墮後變三中堅，紐亞會幫手分邊

曼應該買個正選左閘
shaw可以學alaba踢中堅

以前V92唔俾遠射。
蘇sir 應該落左order,邊個傳中就斬腳。

咁綠木係替工啫
本身中鋒

咁如果買Alaba 邊個踢左閘

呢個選擇其實幾好
反正好嘅左中堅難求

齋瘋狂傳比馬同bruno one two
中個頭落人堆自己推

包皮對阿方素應該好撚正 速度嘅極致

有門衛就易d 破high press.

點會放俾你呀

人地唔續約

福無落底出波真係好易守

人哋戰術需要可以壓倒咁上發揮所長
依家就好似話美斯靠巴塞風格猜波先勁 如果踢史篤城玩頂頭槌一定好廢咁

基拿比勁到仆街

沙拿夠下下cup入中間啦
唔見taa亂黎
根本Awb進攻唔掂

拜唔肯俾高薪續約，係有機會走，不過又係唔會輪到你曼姐。

普巴後面需要兩個防中

fred前日表現差今日thiago少少

拎我地同 拜仁比 唔好玩啦
同里昂比就話姐
木狗幾時買人

係 拜個法國幫勁好撚多 仲有高文同拖你數

Ddg直接大腳，猜d咩

其實有段時間Shaw+BW打左中堅+左翼衛時效果都唔差
但問題係打中下遊時你無理由打5後,用到既機會唔多

買g拿比算啦

淨係講前日四強
都唔知幾多球
係福左邊推大位扭失/浪射

永遠比唔番個波隊友

alaba夾件高大頂得既中堅真係好屈

Kimmich原本應該係踢哥列斯卡個位

真呀 我地問題係成日攻唔入多過防守問題

一個頂 alaba包真心勁到仆街

咁後生喺自己國家班霸有正選打
三十歲前都唔會想嚟

梳可以試左CB

拿比 成個新洛賓咁 點解曼簽唔到lee d球員

就係要同究極體比先知爭幾遠

佢一定係推向人堆
狀態好好彩咪有一兩下可以剪落啲球皇片囉

全位置萬金油

買撚到咩，買唔到人回購迪比算la

Shaw 轉左中堅
買西維隻龍仔
屌 用腦啦班高層撚樣

taa波到腳就可以閘

傳比awb 佢成日推推下波突然急停

其實shaw打中堅都似alaba
不過隔離個2邊閘完全唔係個回事

左腳 夾到龜

新洛賓

右邊買里昂個伊甘比啦

將就下啦 有lin咪算囉

有料球員簽到 係自己用到變廢
Depay DiMaria

都唔輪到我地買

廢特啲護波差thiago幾班喎

shaw咁大份又算有速度
真係可以移去中堅位 (so9想要嘅左腳cb

買個正選左閘就得

Awb要落到底有空位先會出波
Taa過半場有少少空位就出得
賴咩綠木cup 大位

Depay不了

我地個萬金油係睇袋

買晒佢地過黎囉

屌你好惡毒

DDG會瘋狂好似琴晚巴黎第二粒咁失波

我印象中未見過shaw長傳
除咗快啲之外仲有咩優點

FF下好啦
睇死今個轉會窗一條友都買唔到

唔係賴綠木
係右邊awb後上助攻能力奇差

只可以話佢哋都未熟練個陣式，賤種最威嗰幾年都係馬細佬壓到好上，攻唔到wow撚咗都唔洗急急腳回防，一嚟信得過拉膠/不死人包到位或者截到之後再做多次，你睇下bw/shaw,一斷纜就宗師表情

大舊

球皇福啲盤扭咁耐以嚟都得啖笑
就好似啲傻鳩打fifa亂chok skill move咁極唔連貫
間唔中屎忽撞棍過到人咪wow一聲 好似之前嗰一兩次牛尾巴咁
過到人/變咗鳩推先係expected

10月panic buy降班個d人

期望佢傳中，不如期望佢唔好下下俾人焗死晒先傳個波俾最近果條人就算啦。
佢lee 樣真係好過逆足羊少少架咋。

其實kimmich冇davies壓得咁上
右邊gnabry一個打得哂
awb有件world class右翼幫手應該冇乜問題

球球推大位自己射
對面識遮線已經守到
又唔shaw overlap

佢係凳腳果啲咋

上年完季已經簽左英冠仔
今年英冠仔都懶得搵

Shaw傷之前咪成日同福玩overlap囉

Deal agreed: Man Utd to announce the signing of Barcelona starlet imminently.

Full story:

簽幻幻就咁鳩快

gnabry入嗰球係kimmich交
Awb做唔到

佢又唔係用波型龍門

中過伏唔敢簽

因為保定慢姐

我地而家要學人後場build up.就應該搵用波龍囉。

市面好少

就算有都唔會睇上曼

話唔定AWB+shaw最佳出路都係左右3中堅之一
對閘換個對攻得識配合既

James唔算伏啦
都預左係咁

紐亞真係第一代清道夫gk嚟

唔期望佢識畀過頭
畀少啲醫院波幫到build up已經開心

咪玩啦
awb打中堅比人頂撚死

352真係唔夠人頭進攻，拜對中堅組合理論上真係唔錯，一快攔截一高空制霸

bellingham又唔夠多仔爭

120m唔捨得駛結果拎晒去刷幻幻

第二球Cornet全程睇波
幾啱我哋

DDG係睇定完 再大腳都唔準

所以shaw一傷 左邊就廢左
前日福turnover好多次

呢個講左個幾月啦原來重未簽

好似當初哥迪奧拿咁換咩

Awb打中堅真係唔好玩
防守意識差 頂波廢 最耍家嘅飛剷基本上打中堅都好少會用到

呢個jurado 一個月前已經話黎
今日先正式confirm

根本蘇蛇都唔知想打咩波
結果又唔對症下藥搵啱用既球員返黎

可能唔係木狗負責

P牌仔岩岩開ac唔知有無人睇
我地個問題始終太大
教練團又後生 又無咩經驗（sob無戰術 唔識換人）
好想要個有火既教練係場邊提下班球員做咩
高層永遠做水魚慢人幾拍
希望黎緊買到右翼、防中、前鋒同中堅
買到辛祖 Thiago 就最fit
Partey 狼隊查奧爾有無機會試下

就算要係巴狗執人都執返個umititi返黎就算

屌你老母木狗

Thiago個位似馬迪咁同中堅平排

蘇b撚有戰術咩
打前場個人質素

之前講好似一次過簽左3隻幻幻 仲有隻好似皇馬長毛仔？
然後最近又簽左隻但冇official

清新快抌準好多

根本全部都未官宣都唔知啲垃圾高層呢個月做過啲咩嚟

算係咁啦

人哋拜見到人哋逼到埋嚟 真係長傳急攻解決 我哋曼死都要猜波 仲要唔係猜得叻 見到龜同懦夫+ddg就嚇死

自由發揮波

所以n年前當我地用軒斯打左閘正正常常時,費sir走去買前鋒華真係行得好前

四強睇到嘅戰術只係搵bruno同馬one two
嘗試係人堆推過到人

木狗個偶像係咪雪廠街十一哥

冇得比，拜啲人啲傳波係即俾，曼啲人點都要控一控

仲要靠馬般木三個靈光一閃，打超短組織入去，其他人企定定睇波，心諗平時到底練波練啲乜

個sule咁大舊

拜仁全隊連個龍都識長傳 點夠佢玩呀 要贏佢只可以跑贏佢

jurado 16定17歲
filip stevanoic 18歲 借翻去partizan

出口術袋咗你個bellingham,理撚得你

咁係你細膽姐

有登雕未啊

其實其他嘢都無咩所謂
最想曼聯有返啲有效率嘅前場逼搶
唔係要幾時都迫 但係起碼要有能力做到

home office啊

屌你阻住軒斯上陣機會
好似係

又屌無戰術。
公道d 講，就講拜仁。炒左高華之後，換左教練都唔係即刻打到而家咁啦，仲未計佢德國助教本身熟晒d 球員。
蘇b 今季一開始無左hehe, 轉頭普巴傷埋。變左剩打反擊，到連贏強隊果轉終於叫熟左，但始終搞唔掂中下遊，加左burno 又run 左陣。
復賽之後再轉主攻後場build up,其實真係未夠時間俾班友練友熟晒。

你可以屌佢戰術錯，但點都唔係無囉。

加埋個挪威仔 好似2m左右買到

我成日睇都諗
其實曼用果粒波同其他隊用果粒係咪唔同 我地傳親都彈下彈下 一係唔夠力一係太大力
而家拜啲傳波好似打機咁

撚左年半啦

講真換人問題大過戰術好撚多

Davies快撚到

已經唔知係執行唔到定佢戰術唔夠細緻
強隊教練既戰術唔應該踢到冇form show出黎

射到咁

Davies俾人中出未

射到咁
又半場講好唔炒？

有組織嘅迫搶人地撚伯阿迪達都有啲野睇
曼聯成日都硬係迫漏一兩隻咁

陷阱黎架 要人買完no goal 就再殺

Thiago 30m抵到爛 控場大師

唔係下下橫傳小禁區射空門唔算有戰術

買sancho thiago 一定入到前四 歐聯16強
唔買人就一定冇前四
如果要爭冠
起碼要買兩閘 中堅 同前鋒

我買左拜下一隊入球屌佢老母以為收錢

最燥係落後緊啲逼搶都係小貓三四隻咁
各有各搶 完全唔係有準備有組織咁去搶

Depay bye

竟然換走迪比

里昂前場真係敗家到

Neuer勁到

又唔入

紐亞勁到

人地車仔拜仁人到波到
鏝就封晒passing options
利焗埋一邊圍毆你
我地就慢半拍 無組織

上年已經講緊，其實唔夠體能去做迫搶，成日70分鐘開始成隊都run得好差，比波都係鳩傳，尾段成日失波，今年Bw同綠木仲易睇到

第二下仲接番實

呢啲波neuer出得好靚
ddg多數企定定畀人控定先出一兩步封下位就算

紐亞勁姐

廢到條前鋒

大帝式逼搶

個sule麻麻地姐
勁似80m 大大舊

有form Bruno 就唔洗場場指黎指去

不過人哋好似係免簽

傷完個態未返黎啫

見到人地換人咁快就好撚燥

其實60-65分鐘換真係基本

睇人地踢個場好似好大咁
我地就成堆人堆埋

最令我費解嘅係 佢以前都係後備
點解唔知後備都要時間入局
下下得5分鐘
超人咩

我上盤已經震緊

拜狗啲轉會好撚勁
成日R到德國免簽
又好易借到人 古狗 派利士 占士 仲要借完唔洗買斷

係唔夠體能定係無效率嘅迫搶戰術浪費體能
強隊隊隊都識玩迫搶 連Sheffield都識迫
得曼聯一隊唔夠會體能
去到英超level唔夠體能迫搶係平時訓練有問題定係球員本身有問題

特登加到5個就係唔想復賽就1週雙賽班球員踢到就死咁
但蘇蛇係都要儲印花踢成winning eleven

Aouar come?

蘇狗食撚屎
86分鐘先換

後防屈alaba一個

里昂出局下年冇歐洲賽
趁佢地等錢駛搶aouar啦

睇下修咸頓迫搶幾勁
根本coaching問題

全歐洲喉住

一定大把隊搶

出我哋傳奇Rafael可以凍結Davies

Thiago要走好大機會都去利
轉頭真係高價走去買Saul
同埋我地最大問題係穩定性
題外話 里昂Aouar真係好好波

勁撚咩 一隊獨大
個個德國人爭住奶拜仁入德國隊

里昂個21號敗完家就換
福狗？踢得柒都唔換

正常真係有定一兩個plan點換
例如lyon都係約莫60分鍾deapy換dembele
so9係完全冇

無人搶果件搞咗成個月都未搞好
你仲話要買個咁搶手嘅

作為教練教到隊波得11個人自己信得過點都講唔通

記得好似係阿仙奴青訓

好似有篇報道話LKK講過到國米先覺得練緊波，辛苦到嘔

唔記得邊個已離球員講過mckenna啲training sessions太撚basic

唔係佢
啱啱出嗰個rein-adeliade先係

Rayan cherki

72分鐘換哂5個啦人地

Dembele hold波好用

cls啱啱先17歲

上年搶過搶唔到

Aouar

妖人黎

個樣唔多似

輸緊正常都係咁 係我地比較唔同姐

見人吹到話係法國同age group入面最勁嗰件

係 我哋個個75分鐘輸
86分鐘先郁 仲要換個文沙

同之前話嚟曼，入過幾百球嗰個比呢

78分鐘落後都要86先換
再92換個中鋒出去

依句好熟面口

里昂個個上腳都去到

16歲就咁多蘇

有無報細數

利唔肯比
30m搶thiago啦

睇auoar 好似當年睇廿歲頭Modric咁

古天奴重生

lewan今日個態都幾差下

利雲今場乜建樹都冇

里昂都好過曼
上腳係進攻到 唔係妹

啲人係咁講

之前U18定U21世界杯，北韓啲個個30歲咁嘅款，啲朝鮮佬話條友得8歲都吹佢唔漲㗎

唔出腳就冇事

怒ban梅拿

muller

ban 9 muller

aouar似當打嘅根度簡

今日梅拿利雲都打中堅咁

根本係巴狗唔識用

拜都幾多萬金油，幾隻都可以打幾個位

人地會畀返十零分鐘後備/傷癒復出既攞下狀態
蘇蛇呢

歐聯對曼次回合幾勁

覺得86分鐘換人夠時間反cup

兩翼都係雙槍

10分鐘mata
2分鐘halo
90分鐘7頭福

又入

Lewan

終於

利雲終於

都話架啦

9場15球

真係贏埋門把握力 里昂射極唔入
對PSG仲壓咁前就好睇了

上盤全格

其實kane同lewan踢法幾似
拜狗會唔會買kane接班

禁區淨係得3個紅衫都頂到

諗起復賽贏左錫菲聯定般茅之後，呢度有人話曼聯踢法似拜仁，諗諗下都覺得曼聯前途一片光明

多蒙特肉便器度搶啦

里昂踢到後面好似唔想踢咁

係都買夏蘭特接班啦

Alaba 好似又同人交換波衫

lewan仲有一兩年
都9成9之後搶haalans

Mark利雲果個發緊夢

講咗係recommendation only
唔會罰

咁都好彩 有泥馬點都好睇d

頭先3倍諗緊殺唔殺諗完即刻入波

同尼馬一齊停賽

講真 拜條防線再咁出比PSG屌打wo
今場唔失波都算好撚彩

柏華出得返就唔怕

其實占士借去拜個陣都唔錯，我睇過幾場

Coman係咪放
照殺啦

Roma are on the verge of completing the €15m signing of Napoli forward Arkadiusz Milik.

Cengiz Ünder will be included in a final deal to bring the 26-year-old to Stadio Olimpico.

(Source: Calcio Mercato)

milik 咁平架咩?

咁嘅數據
與此同時木狗開始著手討論簽入David Brooks

Exclusive: Chelsea and Wolves given permission for late start to new Premier League season | @JPercyTelegraph

曼竟然冇

Negotiations between #mufc and Dean Henderson over a new contract are at an advanced stage. He's close to signing a new long-term deal worth in excess of £100,000-a-week, making him one of the best paid goalkeepers in the world #mulive [sky]

United's pursuit of Grealish may not be over... 😯

Romero seems destined to depart this summer, and could be offered as part of a deal to lure the Villa captain to Old Trafford.

雙曼都有

villa: romero + 80m

曼迫搶有問題，好易就比人傳到個波出嚟
但人地迫你時就可以迫到你下下都要傳返比龍門
已經唔係一兩場嘅問題，成季都無改善

拜狗唔係好勁姐
我曼全力打唔係冇機

Marc Jurado is going to join Man Utd

綠木嚟
下面comment有
唔洗FF咁多
原陣開季啦

Negotiations between #mufc and Dean Henderson over a new contract are at an advanced stage. He's close to signing a new long-term deal worth in excess of £100,000-a-week, making him one of the best paid goalkeepers in the world #mulive [sky]

100k

猜住踢wo

拜狗真係打起防反上嚟魚拉特禁區都入唔到

不如下年好似13/14蝗同14/15疤算
一個龍打晒聯賽 (d lo, bravo)
另一個龍打晒盃賽歐聯 (卡斯, 達屎)

杯賽打到尾段都會出返迪基亞

其實仲有奧迪奧蘇拿

咁不如淨係畀盃賽條閪龍踢

呢件借去擺
carvajal太fit冇得出
去到pavard kimmich都好過佢只可以燉腳
但隨時同25古一樣咁痴到歐聯捧

屌 明明清新都係有名氣有實力
你話個後備龍係二線就話姐
都唔明點解硬係要咁樣
雖然 啱啱呢場係唔關ddg事
不過清新真係好慘

食屎狗so9

所以教練團比起隊波更加需要簽人......針對性部署係ok，但正常戰術佈置真係唔得，尤其依家想打主攻真係露晒底逼搶就一直都做唔好，係偶爾一兩場恰到人

真係好撚嬲
究竟當今世上有邊一隊頂級聯賽嘅球隊係可以一個全職右翼/右中場都冇
都仲唔買

咪係 仲有多狗免費提供
提供用完番多退休服務

拜狗季季起碼一隻杯, 球員奶住過去

就算搵木狗條柒頭搞轉會都一樣咁勁

成個德甲供佢啦求其數都有Sule, Nobel, Goretzka, 利雲四個free

唔明古狗點解可以打返疤狗

仲回唔回購迪比

拜仁唔係想像中穩陣
PSG安心打防反應該嬴到

唔好咁痴線啦
你隊獌狗夫添打哥本哈根都要加時先贏到
宜家打拜仁有機會贏到？
仲要唔止一個咁講

匡智出黎 係咁ga la

要幾高估呢隊垃圾曼先講得出有得同拜仁打

psg 又係狗
拜仁又係狗
兩隊都唔想佢贏

呢排做乜咁多戇鳩架

而家對拜狗輸少過3球當贏啦

兩舊屎一定要揀就揀拜狗

PSG呢啲老細足球太仆街

仲有唔想見到迪馬狗再捧歐聯

PSG有天使條仆街
支持拜狗算

條款冇寫唔俾

青年軍大把

拜仁踢拜超㗎嘛，求鳩其啦

咁又岩WO
你一咁講即刻全力撐拜仁

用青年軍踢頂級聯賽？

我地韋帝瀟灑好多

決賽兩隊都有機三冠王？

我曼連兩舊屎都不如

正式屎都無得你食

幾季都搵mata lin頂住嚟踢到得, 用青年軍有咩唔得

歐洲賽冇呢個限制
當年下體借25圖 打返車仔個陣上訴過贏左

邊隊贏咪邊隊係

一個準備捧歐霸 一個準備捧歐聯

法國同英超一樣有兩隻杯仔, psg贏埋歐聯就四冠王

青年軍全職rm/rw可能好過mata lin打右

仲有16強串haaland單野
成隊啲格都太閪

仲有揸古 山狗

雖然話未定哂位, 印象中幼幼出名啲嗰班都唔覺有全職右翼

其實包皮咁樣比尼馬影響真係好慘
尼馬性格太撚西

雖然我地都有個LINGARD 影響福仔同木
不過技術上差30倍左右 ...
諗落我地仲慘

你竟然可以搵尼馬同我lin比，我lin已經贏咗

巴黎呢d純粹搵錢砌出黎既波真係想佢收皮
唔係巴黎早幾年癲撚左咁買尼馬包皮
個市都未至於癲到依家咁

屌
楊過足球隊

Neres打左定右？

每日都碌入黎睇簽人未
屌你依家一個都未仲簽

疤狗咁既樣都要8:2
垃圾獌輸夠一打都有突

你可以出返去

Tahith Chong registered an assist for Werder Bremen today. #mufc

諗住之前有人話用三中堅會同到拜狗打就覺得好好笑

蘇蛇打強隊啲大巴點都輸唔到8-2既
3球起標畀盡5球啦

疤狗對攻先咁大鑊, 蘇蛇鳩縮防反, 半打應該埋到單

你地會唔會太樂觀

Neres上年reject咗我曼

登雕出黎架？

又唔好睇得太衰

除左龍門同左閘, 條防線係好過疤狗嘅

我地個兩個轉身會比lenglet 快？

Lenglet唔會勁得龜冰好多, 但係semedo輸awb好撚多, 仲未計佢地件影帝

計埋個踢法, 輸半打差唔多架啦

下 biggay 都好撚過佢地啦

對西維爾包波都柒柒下
想像唔到比拜仁瘋狂中出

小花雖然回塘
但係佢一個都可以當你80m冰狗雪糕筒咁扭啦

Sheffield 都done deal

仲有李城陪我地

簽咗盧保迪

咁多支持拜仁？
PSG有狗竇最愛既鈋鋰鉝喎

廢閪木買人未

賣撚左堆垃圾先啦

Dean confirm要回家了？
清新應該會走人啦嘛

回收Dean 已經係新收購

屌，成班曼ff同拜打會點
垃圾曼有鬼資格同人打，人地後備都贏你斷氣11 人9條街

福狗戰術上唔使回防定自己唔想回防
綠木冇可能追倒Davies
兩隻閘斷氣都守唔倒四個人衝上嚟

neuer 勁到 一早出定
depay 射個下隻西手都封左好多位
如果係ddg會企係龍門前任佢射

隊波就好似呢兩位巴打咁
一邊就話買咗人先有得打
另一邊就話賣咗人先，先有錢去買人

高不成低不就，兩邊係到拉鋸，睇吓玩到幾時

最後係人買唔到, 垃圾又清唔走

下季繼續爭前四

無錯

買David Brooks我驚d癲佬真係會殺左木仔

班垃圾賣得幾多錢
120m 辛祖 30m Thiago一定比得起

有撚咁多錢咩

緊係回購

拎黎同多狗交換sancho

買未

如果十零廿m就是但, 好似james咁就算輸哂都唔痛

40m叫木狗五馬分屍死啦

佢哋討論緊輸半打定一打姐 係得一兩個痴線佬覺得有得打

40m 真係on9

清咁啲冗員唔駛白俾人工先係重點
我曼不嬲都係賤賣

前者分期傾唔掂數
後者吹都唔吹吓，唔知諗緊乜

助攻1001@木狗死全家

thiago疊埋心水去痢架喇

木狗

問題係件垃圾
佢唔撚識mutitasking ga??

又唔可以話完全冇得打既
打到打曼城果場啲反擊既話 都有機既

#mufc will explore the possibility of putting Sergio Romero into their bid for Aston Villa's Jack Grealish #mulive

put完都係要你加80m都似

Solskjaer wants to keep Jesse Lingard and Diogo Dalot, but won't make any promises regarding their playing time #muzone